關於方舟計劃谷

新入谷會有一條加數題要回答，答唔出20秒會被踢